「芒亨」真人版電影劇照曝光 手持機槍狩獵魔物

由康斯坦丁影業製作，目前正在拍攝的 CAPCOM 人氣狩獵動作遊戲《魔物獵人（Monster Hunter）》改編真人版電影，飾演男主角的墨西哥男演員兼歌手迪亞哥·伯尼塔（Diego Boneta），日前在 Instagram 公布了一張自己的劇照，曝光了電影的一部分風格走向。

《魔物獵人》真人版電影由《生化危機》真人版電影導演保羅·W·S·安德森執導，由他的妻子同時也是《生化危機》真人版電影主角的蜜拉‧喬娃維琪與《Luis Miguel》主角迪亞哥·伯尼塔攜手主演。此外還有《天魔特攻》主角朗·帕爾曼、《拳霸》主角東尼嘉與饒舌歌手 T.I. 參與演出。

電影採用「異世界穿越」的設定，敘述由喬娃維琪與伯尼塔飾演的男女主角被傳送到充滿怪物的異世界。為了阻止這些怪物入侵地球，兩人將攜手合作設法關閉異世界與地球之間的傳送門。

本次公布的劇照是伯尼塔飾演的男主角「馬歇爾中士（Sergeant Marshall）」，雖然遊戲採用奇幻設定的世界觀，不過因為電影的主角是從現實世界穿越而來，所以整體造型完全就是現代軍武風格，還無法見識到熟悉的獵人裝以及重點主題的怪物。目前電影主要在南非與那米比亞拍攝。

《魔物獵人》真人版電影目前尚未確定上映時間。

爆炸Bay都收左皮 呢兩公婆仲呃到飯食

咁嘅槍連蘑菇豬都射唔死

屌你老尾生化危機拍到咁撚樣都繼續有job 做

我細嗰玩mh嗰陣 幻想拍成超公式化嘅電影

係一班好兄弟用唔同裝打條傳說級嘅龍
之後死剩主角 退隱江湖
之後出現新一代嘅年青獵人
主角最後同新一代嘅獵人ko條龍

重點係唔會用槍囉 一定係五六條友靠走位
用太刀 大劍 片手劍 弓箭嗰d囉
迷惘嘅時候就打鼓唱歌

喊出黎囉，攞支槍去同啲龍坳背脊

通常彈lv1（連彈）

速射

唔好話大怪如蛇龍

就連速龍群都可以搞掂你

真人版真係毒藥黎，龍珠：全新進化 睇到我打冷顫

路人超能100又係，鋼鍊⋯我唔想承認係鋼鍊

我今晚打算挑戰拳王⋯⋯

好撚cult, 救命

用隻Game嘅過場動畫砌埋分分鐘好睇過佢....

每槍扣1血

都唔使問一定拍到侏羅紀公園咁啦

有人比飛龍捉咗去,偷龍蛋,男主控制到啲龍仔(跳跳)
最後現實世界派直昇機嚟按人走依啲畫面一定唔少得

唔成套戲一把刀都冇

夠薑就成套戲一把刀都冇

應該係果D穿越片黎

開始一定係當班特種部隊彈盡糧絕既時候
Tony Jaa拎住把太刀救場 , 跟住導演老婆上前Show Off埋一份

挑戰下限

諗起PSP隻metal gear solid peace walker同芒亨連動嗰堆任就係用槍槍炮炮打雄火同老轟,嗰陣同fd第一次開任唔知佢地幾厚血剩係帶咗步槍去打結果打到夠鐘都打唔贏
之後就識帶火箭炮同榴彈炮狂炸

四重弩三十秒速刷上位雄火

之前xx刷裝打隻爆碎龍都係神島連射

有冇經典bgm